（希望同跪求大家一齊黎討論）睇完今日班狗同正苦嘅記者會後有野講同建議

今日班狗嘅記者會焦點明顯落響最近 [遍地開花] 嘅十八區遊行集會到，提出反對嘅理由好簡單，就系拎近期示威集會後爆發嘅人狗衝突為由作出反對。

其實到宜家呢個地步，無論系正苦定系場運動都已經到左樽頸位，同時正苦要班狗日日開記者會嘅目的都開始慢慢見效：拉攏非深黃或偽中立嘅認同，將民意調離示威者，然後令佢地對示威行動感到疲勞甚至厭煩！！ 我地一定要明白同承認香港人系好健忘嘎！ 721事件嘅憤怒同關注開始慢慢減退！宜家黑社會嘅暴行同前線被濫捕同俾狗暴力對待嘅事件已經被慢慢接受同無感化！所以我地呢個時候真係要開始思考未來嘅部署！以下系小弟我嘅一啲愚見，歡迎大家一齊討論，細細力插

1. 縮短示威集會嘅週期
鑒於popo近黎對批出反對通知書嘅原因，加上淺藍、黃同港豬對運動嘅怨言開始被激起（我地要記住呢場運動嘅關鍵系民意！即使佢系港豬！我地未必可以爭取到佢地嘅支持/關注但係至少唔好引起佢地嘅反感！）我建議示威集會不宜過於頻密，可能以一個月為一個週期！
目的在於：
· 可以等淺藍、黃同港豬有佢地眼中嘅正常日子可以過，等佢地唔至於反感民意啊！（可能大家會話我地嘅目的就系要攬炒！但係我地要謹記我地個主要攬炒目標系正苦！！！ 無論場活動成功與否，班藍絲都系坐享其成嘎咋！相反如果佢地少左聲氣！對我地系百利而無一害！）
· 無論系前線定和理非都可以有時間休息而唔需要個個星期都出，人數亦可以集中，令遊行集會表達嘅民意基礎更加明確、清晰同有力！
· 如果一個月一次嘅集會遊行都被popo反對，咁文宣同輿論就可以做野！popo系名正言順地打壓言論自由！
· 縮短示威集會週期亦可以系一個籌碼話俾正苦聽，我地作出梗讓步，正苦亦應該回應市民嘅聲音，同時我地可以繼續向正苦施壓！
· 減少人員損耗！

具體建議：集會方向可以參考8.7全民觀星活動，一黎系對正苦嘅諷刺；二黎少左黑材料俾建制同藍絲放大黎攻擊，削弱藍絲嘅文宣；三黎可以普天同樂！當然都系要繼續target 五大訴求！
另一方面，創意型集會除左觀星呢類輕鬆諷刺型，都可以考慮下搞啲嚴肅、沉重嘅，目的都係要比到震撼效果，提醒大家呢幾個月有人為左香港犧牲，有人重傷危殆，有人身體出現問題，有人被捕被虐待，對所謂嘅中間派作出良心譴責！

2. 文宣方向
a. 道德感化
鑒於最近正苦同狗嘅記者開得好頻密，難保班中間派唔會被疲勞轟炸然後將事件合理化，但係班中間派並非真係完全冇良知嘎！回顧過往我地connect左咁多唔同界別嘅人就知道！所以呢個時候我地唔可以否定嘅系相同文字嘅威力，我地要用文字同圖片繼續喚起佢地嘅良知！

具體建議：
· 視覺效果一定要夠震撼：突出政府嘅「惡」同示威者流過嘅血
· 圖象同影片等媒介比文字可能效果更好，目的係要引起佢地良心嘅譴責，可多focus
· 具感染力嘅海報應該放大印刷（好似當初大埔驚動埋防暴嘅隻楸sir海報！）我地要知道越大就越catch attention！我地系要將我地嘅理念同訊息散播去同溫層外啊！
· 最近嘅催淚彈橋都系一個好嘅文宣方向！

b. 賽後反省圖
最近有見文宣有分別分析各活動後，正苦分別有何回應，呢類圖有助我地認清各類活動嘅成效 ！ 我地一定要記住我地唔可以只系活響同溫層裡面！而系要認清邊樣對正苦黎講先系致命傷！

c. 數據分析及反駁圖

目的在於：
· 清楚分析利弊同戳穿正苦嘅大話
· 強調狗權過高、警黑勾結對、唔成立獨立調查委員會到底對普通香港人嘅壞處系乜！不可逆轉嘅長遠影響會系乜！例如：會搞到國外旅遊警示！人才走曬！撤資！因為司法制度同安全都冇曬！！就算之後冇示威都冇用！因為呢d野已經被合理化存在左！生計就算影響！
我地要記住大清算、大圍捕對於一d淺黃嘅人黎講系唔震撼嘎！佢地可能會覺得wtc！記住！針唔吉落自己到，人系唔會識痛！
· 用於對抗藍絲及家中長輩，尤其系鐘意響family gp裡sd圖嘅長輩，我地可以禮尚往來！
· 雖然藍尸大多只系睇中眼前利益，但係我地系唔可以剝削佢地嘅知情權！要俾佢地知道抗爭失敗後，未來會發生乜事！

香港人！加油！
五大訴求！缺一不可！

自推十次

推！

推

補充：
· 對一般市民要強調返唔對警暴警黑問題、撥亂反正嘅後果！如果呢個問題唔處理，就算啲示威者收曬皮、之後777瘋狂派糖搞民生搞經濟都冇用！ 因為制度崩壞嘅香港已經唔係一個合格嘅營商環境！

警察暴動 Police Riot

一個月一次太長，以港豬性格一個月後佢已經冇哂動力出黎。建議一個星期一次，另一日休息、準備，唔好出哂2日。

我反而覺得可以做一個月一次大嘅（50萬人以上）
個個星期恆常（10萬人）

我系考慮到人力資源同分配嘅問題，一個星期一次可能會令物資或者人力資源的消耗都大。感覺我地宜家適合玩長久戰

但長久戰好似政府勁啲

十八區鏘鏘集播放會之類有冇得諗

我覺得有得諗！宜家粉嶺火車站都有經常有放映會！

普天同樂嘅集會都可以參考下今晚呢個！